假如將來硬推廿三條，有幾多人有犧牲生命都要作出抵抗既心理準備?

班警甴累積左咁多個月經驗，將來一定唔會比香港重現多一次612。

假設比大家成功出得到港島聚到人，
求其落兩架水炮車+裝甲車
內街外街不斷來回沖刷，防暴都唔洗落地已經收到我地皮。

各位手足，呢段短暫平靜既時間，各位都要係時候認真諗諗有咩可行既方法進修下自己。
我相信唔少人實彈都預左，有死既準備。
但唔好一時憤怒/熱血，就咩都無準備就用左條命。

利申 等運輸署即刻考私家車牌，呢段時間儲錢買車。希望趕得到。

覆錯post